【《尋秦記》電影版】陶總管另有人選？ 歐瑞偉：根本冇聯絡我

《尋秦記》開拍電影版，古天樂日前出席影視博覽時，與幾位「舊情人」再見面，連秦始皇林峯都有出席，當日古天樂提到很難得可以再與電視版原班人馬合作，不過台上少了項少龍身邊的陶總管——歐瑞偉。
歐瑞偉今日於九龍灣出席活動，染了一頭灰白頭髮，造型酷似財政司司長陳茂波，他說除了《愛。回家》，又正為TVB劇拍新劇，故要keep住造型出席。講到《尋秦記》電影版，歐瑞偉透露原來沒有收過演出邀請：「根本冇聯絡過我，可能係拍呢一邊故事啦。」他又大感可惜：「都可惜㗎，不過隨緣啦，畢竟都係經典嘅製作，我都想參與，要顧及好多因素。」
另外，馬德鐘今日為活動擔任頒獎嘉賓，他承認成為視帝後多了商演活動參與。提到近況，馬德鐘表示近日影響了好友陳山聰食素，他說：「佢話見到我好似回咗春咁，山聰跟我食咗素一個月，覺得呢個飲食習慣好好，又可以影響到身邊嘅人。之前一班朋友有時出嚟聚會，就會佢有佢哋食，我有我食素，但而家影響到其他人，覺得好好。」山聰亦指：「係呀，我覺得佢真係回咗春，我就回緊。」
山聰接着說：「近幾個月食全素，之前玩gym食得太多肉，而家食素覺得OK。（喺香港食素會唔會覺得唔方便？）咁又唔係，其實都好普及，好多地方都有，食咗素之後覺得自己精神咗，磅數亦速跌，好快就跌咗8磅，自己照樣食飯、意粉等澱粉質食物，但冇食肉。」正在開劇的山聰表示，由於同劇演員姚子羚也是素食者，而且食素年資很長，所以今次轉為素食者後最大得着是姚子羚會煲素湯返去給他一起飲，而山聰的女朋友有時都會煲素菜湯，他們就可以互相分享。山聰覺得食素之後精神好好，現時每天都只是睡幾小時，就算戲裏面有動作打戲，自己都完全應付到，他和馬德鐘希望未來可以有合作，因為兩人對上一次都已經是10年前的事。

八婆

可能搵大陸佬做合拍片

除非冇陶總管呢個角色
如果唔係都幾仆街

黑社會仆街有咩出奇？
你估佢真係有情有義

巨鹿候呢

情願冇呢個角色出現，都唔想見到第二條友做

乜唔係講拍 廿年後既故事咩

電影版有時限 未必出到太多角色

電影版講緊統一六國後既故事, 可能真係無陶總管呢個角色
不過我覺得古天樂如果見到單新聞, 可能即刻作個新角俾佢來一齊玩下

終於搵到位入古天樂

姚瑩瑩都冇啦咁

當年真係幾正

20年後關你陶總管咩事

其實佢真係幾好戲 做配角真係一流

姚樂怡有冇

尋秦記本身重要男角就唔多
都係秦始皇同膠毒

仲有呂不韋

藤翼都無啦
烏堡主都唔會有啦
點強求得晒所有原班人馬

係喎
佢真係做得好好 基本上成套d人都超水準發揮
林峯得嗰20,21歲已經演得好好

林峯演得最好暫時都仲係尋秦記

使徒都ok

到依加都難掩固有既柒味
講唱歌 淨係容易令人記得CHOK